太妍個鼻 : 點解會有咁多人覺得佢靚 好普通

點都靚撚過nancy條肥閪啦

好正wo，太妍

爛啦傻系

驗眼 irene靚過佢

咪撚招黑

真係唔明點解比人吹到咁勁
其實係kpop黎講靚過佢既人都唔少
偏偏佢啲fans吹到佢個顏好似絕無僅有咁

系
就好似IU甘

一個人靚唔靚唔係淨係單睇五官其中一樣
係要全部野夾埋嚟睇
iu個鼻夠扁 石原個唇夠厚 允兒夠歪面 但整體咪又係靚女一個

利申唔覺太妍好靚，但一定唔係醜先

呢樣真
我識人五官拆開嚟睇係柒到仆街
但夾埋一齊幾靚 勁多仔溝

好膠wo佢，以前少時早期就幾靚

好靚好純
近年好似膠化左

我 笠 ❤ NANCY YEJI 老公
我 笠 ❤ JUST DO IT
我 愛❤ 牙笠

爛啦

你副body炒飯一流

太妍係細個有包包面時候先靚 兒家大細鼻窿加瘦削面 已經唔靚

係真, 呢兩個我真係諗極都唔明
仲有個irene, 呢三個真係好普通
唔係話醜但講到南泡no.1天仙咁

Krystal, 允兒呢啲我就覺得真係靚嘅

唔知點解我又唔覺krystal好靚好靚
望落係突出既 但就唔覺得好靚